咦？區議會大勝，是咪我地已經可以成立獨立調查委員會？

好記得上面單新聞，之前元朗區議會被pk親中少數派議員把持，否決左調查7.21。
咁是咪代表，宜家各區議會可以正式動用各方面人力物力資源，調查各區警察濫權問題？當警察不斷亂入屋村亂打人亂放催淚彈，係直接影響各區居民安全和營商環境。

就算我地無權傳召證人或定罪，區議會起碼可以請資深法官，搞一份有公信力嘅報告，將事件先在民間和法律界定性，然後向全世界公告，咁應該做得到架播。

只要我地先做一個有規模嘅獨立調查，情況就好似開民間記者會咁，政府如果唔想被搶走話語權，就要官方都搞返一個獨立調查抗衡。

咁獨立調查呢個訴求，就可以前進一大步。

好方法
但佢地仲諗緊眾籌永續議席

推啊

地方力量抗爭應該會有番作為

cccccc

缺做d野啊

獨立調查中共資金來源比較重要

中共花錢養福建幫同時，花錢養香港政府，都是從香港證交所募資